突發 bob叔比人“批評”

好好奇bob叔會點回應定會當睇佢班人唔到呢

呢班人係想借bon叔紅定咩呢

讓我們看下去

利申：唔貼link啦，淨係想開個post公告天下 食下花生再利申：100%支持bob叔

都唔知你開呢個post做乜

呢條二世祖唔知請左幾多打手係連登吹奏自己

問鮑姐

你係youtube睇到就睇啦

邊條二世祖

up乜尻

無人想知懷仔嘅野

推

口裡說不

唔好啊 一陣比人屌話幫人刷view數

聽左一分鐘已經唔想聽
我覺得佢都唔知自己講緊乜野
由駁而駁
而家中學生debate 咩

聽左幾分鐘 我就決定開post了

其實將我個標題係youtube搵就有想知既一搵就搵到 費事比人話係對家貼上黎刷view數 咁都要比人抽插

屌，邊撚個賭sir，聽都未聽過。

真係聽咗條片一兩分鐘就知咩料，連Bob叔條片個中心思想都理解錯咗再去駁斥實在太戇鳩，賭sir廢柴到一個點。

人地Bob叔係講緊叫無用公子同Yaki Wong唔好再水鳩啲細路仔唔好讀書。

咁簡單都唔明肯定係智力有少少問題。

佢兩個又乜水？為咗個view食住條水屌返bob叔 佢自己都唔知自己講咩 bob叔撚有講過學歷嘅問題呀？ 佢一直都係叫人唔好唔讀書 就係咁簡單 嗰兩條柒頭以為屌上屌好撚型其實柒到仆街

"聽咗幾分鐘就唔聽決定開post"
Child登果然child登

好心俾多小小錢揾個高汁d嘅打手

係啊 我淨係開post同表示我支持bob叔

我又無話對方講既野啱定唔啱 又無針對啊賭蛇既言論作任何意見或批論 所以我聽咗幾多分鐘都唔影響我開呢個post

我開呢個post係等大家知發生咗呢件事咋喎

如果你都係覺得我唔啱，咁唯有 係啊這就是child登

補充返先 我支持bob叔係支持佢話慕容公子佢地個番說話

唔知呢個乜page黎，但就咁聽一陣似係教人玩啤牌搵錢
但完全為駁而駁想吹奏自已好撚有料
第一個pt佢舉steve jobs出黎正正係調返轉唔讀書條on9係到舉例話班有錢佬自已都唔讀書，佢先講返出黎冇讀書但成功果班最後結論都係叫人讀書

唔知佢地幾歲咩年代，可能唔知古惑仔係果個年代幾大影響力，幾多人真係睇完就行左黑
bob叔舉個真實case出黎佢地就數一堆完全冇離啦家ge case乜撚食鬼都講得出

去到吹奏自已話online poker搵唔搵到食緊係得啦，唔得就follow佢地已經唔想聽，就當佢地岩，你咁專業係搵到食但唔係話好似乜撚公子條柒頭咁叫d細路唔撚讀書然後跟你投身poker界下馬跟你學完包贏？輸左果d你賠返？咁撚講野同個垃圾公子一樣不負責任

到咩炒樓就得炒牛熊唔得真係頂唔順熄左
首先bob叔講過幾次佢冇炒樓，你求其google完一下就出黎屌鳩人，
做個簡單research都做錯仲叫人信你教佢賭錢
二黎就算真係炒樓你都唔係拎黎同你打啤同炒牛熊比下馬
完全係教壞人
冇再睇落去，如果後面仲有咩重點歡迎話返比我聽屌鳩我

返個轉頭條片已經冇左

聽完條片就del左 2條友講野好廢

條友話扮哂蟹話比youtube停左

可能知道自己柒咗bob叔連回應都唔洗 仲諗住睇下bob叔會點拆